[
    {
        "randomId": 795
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze akabindi gasenze amatito",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngenda bwangu nkogoga amahanga",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Indege",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera akazibaziba ka ntibazirikana rubanda bashishwa nabi",
            "option_1": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_2": "Gusaba uwo wimye",
            "option_3": "Akababi k'umuvumu",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wimye"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Ibiboga byagaze",
            "option_3": "Ishyiga",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Televiziyo",
            "option_2": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Aho wabereye wari waterera Muhangiro",
            "option_1": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_2": "Igitoki cya kamara",
            "option_3": "Inyamunyo",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Zigaritse amahembe zose ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Ikaramu",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Amano y'umuntu",
            "option_4": "Ingara z'iminyinya",
            "correct_answer": "Ingara z'iminyinya"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Umuzi w'urutare",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bicinyira bya bikangaga bikonda byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Igikatsi",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    }
]